留意到我老死mola達潛左水

喂喂贏波都唔出來

上次比中出6-0嗰陣心臟病發死撚咗

a09

狗肉節比人吃左

贏翻熱狗啦

車狗不可憐

贏就贏硬 唔使下下出黎攞彩

咪能jer la a09

安答搶口到

大勝熱狗